[絲打入] 今日開始儲用過既M巾

效法大埔巴絲唔小心係popo前面瀨左poopoo
各位絲打一於一齊儲用過既M巾
用開月經杯唔怕儲液體既直接儲一兜又得
最好就小心D唔好周圍漏M或者跌左塊M巾係popo前面

有dna wo三思
但有養真·寵物既人 d排泄物唔好亂咁掉